(台測)怪奇物語

播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

主角將會聚焦在由米莉芭比布朗Millie Bobby Brown飾演的「11號」身上，故事從第二季之後一年的1985年Hawkins 小鎮發展，在炎熱的夏季中小朋友們也開始放暑假了，今年暑假小鎮最重要的大事就是一個新的購物中心正式開幕，而這群霍金斯的主角們也開始邁入轉大人的青春期，浪漫情愫也跟隨隱藏危機的詭異氛圍蔓延茁壯。前所未見的威脅和原來舊有的黑暗力量一起出現。伊萊雯和他的朋友們都知道邪惡的力量不會被終結，而且牠還開始進化。他們為了生存必須團結起來，因為友誼才能戰勝恐懼

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

班靚仔靚妹都大嗮， 仲扮細路。